有無人走失左隻狗？

在衛理道，近QE

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

無力的推

有冇post去 Facebook d 走失狗group ?

走去facebook開post啦
連登依家每個post都係革命 沒人會理你

Push

Facebook group 啦